其實做球皇先決條件係咪退休

有五個金球又話冇世界盃 有世界盃又話你冇品
有晒歐聯世盃又話唔知乜乜柒柒

只有退左休既球員先會比人吹捧做球皇咁先顯得依班兒登仔係識波之人 獨具慧眼同有波齡

上帝之手實係有球品啦 個乜外星人真頭搞笑歐聯都冇個都叫做球皇 班友可能真人可能連波都未踢過